我啱啱發夢做左口交部發言人...

记者：香港人抽插習近平，中方对此有何回应？

耿爽：我们很高兴听闻这则消息。中国与香港人的合作始终遵循平等互利、合作共赢和商业化原则开展，合法合规，利国利民，不容他国置喙。中方坚信，不论形势如何变化，中国与香港人的合作都会正常开展下去。我们愿意与香港人共同努力，开启两国关系发展新的广阔前景。事实充分证明，中国与香港人关系的发展不仅给两国人民带来巨大利益，也有力地促进了亚太地区和世界的和平、稳定、繁荣。中国与香港人是好朋友、好伙伴、好兄弟。

中方愿同香港人一道，继续加强战略沟通，深化务实合作，深入落实两国元首共识，推动全面战略伙伴关系不断迈上新台阶。我们期待与香港人各方继续保持密切沟通与合作。中方尊重香港人人民的选择，也呼吁国际社会尊重香港人主权，尊重香港人人民自主作出的选择，不要干涉香港人内政。

我们希望香港人能够同中方相向而行、共同努力。我们相信，此举将进一步推动落实双方元首重要共识，巩固双方政治互信，促进中国与香港人创新战略伙伴关系深入发展。香港人此举这符合双方的共同利益，也是两国人民的共同期待。中国与香港人双方一致同意，保持密切高层交往和更紧密的战略沟通，及时就重大问题协调立场。

香港人此举取得丰硕成果，将为中国与香港人全天候战略合作伙伴关系增添新的动力。我们刚刚隆重庆祝了新中国成立70周年，香港人向中方送上了真挚美好的祝福，我们对此表示诚挚的感谢。我能告诉你的是，中国与香港人一直按照平等互信、互利共赢的原则，在各领域保持着正常的交流合作。

厡來做口交部發言人每次讀D一9樣嘅野就搞掂，唔知小弟小學畢業佢請唔請

要同華春瑩奶西先做得

记者：華春瑩奶西，中方对此有何回应？

耿爽：今天華春瑩成功奶西，中方对此表示祝贺和欢迎。奶西，是華春瑩各界的普遍期待，符合两国和两国人民的根本和长远利益。我们欢迎華春瑩抓住历史机遇，在和平共处五项原则基础上奶西。面对新机遇新挑战，中方愿同華春瑩一道奶西。中方一贯主张，奶西应秉持客观、公正、专业原则，以确凿证据为依据，以各方共识为基础。中方对華春瑩奶西表示祝贺。中国与華春瑩传统友谊深厚，双方是患难与共的好兄弟，真诚相待的好朋友，共同发展的好伙伴。

中方一贯重视与華春瑩展开多领域合作，支持華春瑩奶西。作为中国与華春瑩人文交流的重要内容，奶西长期以来有力地促进了两国人民之间的沟通和相互了解。我们希望華春瑩有关各方在宪法和法律框架内和平奶西。同时我们希望華春瑩在奶西过程中秉持公平、透明、非歧视原则，对各方一视同仁。中方愿为華春瑩奶西发挥积极作用。

中方愿同華春瑩一道，以奶西为契机，增进政治互信，深化互利合作，加强在国际和地区事务中的沟通协调，造福两国人民。中国和華春瑩互为战略伙伴。自建交以来，双方关系取得长足发展，各领域务实合作成果丰硕。中方愿同華春瑩一道努力，巩固友好互信，深化互利合作，推动战略伙伴关系取得更大发展。中国和華春瑩建交以来，两国各领域交流合作快速展开，成果持续显现，增进了两国人民的福祉。当前，中国同華春瑩关系快速发展。两国人民一直相互怀有友好感情。

中方愿在一个中国原则和和平共处五项原则基础上，同華春瑩加强各领域务实合作和友好交流，造福两国和两国人民。中国与華春瑩的合作始终遵循平等互利、合作共赢和商业化原则开展，合法合规，利国利民，不容他国置喙。中方坚信，不论形势如何变化，中国与華春瑩的合作都会正常开展下去。我们愿意与華春瑩共同努力，开启两国关系发展新的广阔前景。事实充分证明，中国与華春瑩关系的发展不仅给两国人民带来巨大利益，也有力地促进了亚太地区和世界的和平、稳定、繁荣。

中国与華春瑩是好朋友、好伙伴、好兄弟。中方愿同華春瑩一道，继续加强战略沟通，深化务实合作，深入落实两国元首共识，推动全面战略伙伴关系不断迈上新台阶。我们期待与華春瑩各方继续保持密切沟通与合作。

奶完佢唔理我

奶西，是華春瑩各界的普遍期待

Push

記者:解散共產黨

我们欢迎華春瑩抓住历史机遇，在和平共处五项原则基础上奶西。

笑到有腹肌

啱啱發夢外交部出左回應

记者：記者希望解散共產黨，中方对此有何回应？

耿爽：中方高度赞赏記者希望解散共產黨。中方一贯重视与記者希望展开多领域合作，支持記者希望解散共產黨。作为中国与記者希望人文交流的重要内容，解散共產黨长期以来有力地促进了两国人民之间的沟通和相互了解。我们希望記者希望有关各方在宪法和法律框架内和平解散共產黨。

同时我们希望記者希望在解散共產黨过程中秉持公平、透明、非歧视原则，对各方一视同仁。中方愿为記者希望解散共產黨发挥积极作用。中方愿同記者希望一道，以解散共產黨为契机，增进政治互信，深化互利合作，加强在国际和地区事务中的沟通协调，造福两国人民。中国和記者希望互为战略伙伴。自建交以来，双方关系取得长足发展，各领域务实合作成果丰硕。中方愿同記者希望一道努力，巩固友好互信，深化互利合作，推动战略伙伴关系取得更大发展。

中国和記者希望建交以来，两国各领域交流合作快速展开，成果持续显现，增进了两国人民的福祉。当前，中国同記者希望关系快速发展。两国人民一直相互怀有友好感情。中方愿在一个中国原则和和平共处五项原则基础上，同記者希望加强各领域务实合作和友好交流，造福两国和两国人民。中国与記者希望的合作始终遵循平等互利、合作共赢和商业化原则开展，合法合规，利国利民，不容他国置喙。中方坚信，不论形势如何变化，中国与記者希望的合作都会正常开展下去。

记者：林鄭反中亂港，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：中国政府和中国人民坚决反对林鄭反中亂港的行为，中方已就此向林鄭提出严正交涉和强烈抗议。中方强烈敦促林鄭不得反中亂港，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方强烈谴责并坚决反对林鄭反中亂港，已就此向林鄭提出了严正交涉。林鄭如果反中亂港，不仅将损害中方利益，损害中国和林鄭关系，也将严重损害林鄭自身的利益。林鄭如果一意孤行，坚持反中亂港，最终必将搬起石头砸自己的脚。

林鄭反中亂港是搬起石头砸自己的脚。我们要正告林鄭，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。林鄭的图谋注定失败。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。我们奉劝林鄭不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由林鄭承担。

希望林鄭个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。林鄭有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。

记者：香港藍絲白痴無腦，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：中方强烈敦促香港藍絲不得白痴無腦，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方强烈谴责并坚决反对香港藍絲白痴無腦，已就此向香港藍絲提出了严正交涉。香港藍絲如果白痴無腦，不仅将损害中方利益，损害中国和香港藍絲关系，也将严重损害香港藍絲自身的利益。香港藍絲如果一意孤行，坚持白痴無腦，最终必将搬起石头砸自己的脚。

香港藍絲白痴無腦是搬起石头砸自己的脚。我们要正告香港藍絲，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。香港藍絲的图谋注定失败。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

我们奉劝香港藍絲不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由香港藍絲承担。希望香港藍絲个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。香港藍絲有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

记者：香港支持中共亡黨，中方对此有何回应？

耿爽：今天香港成功支持中共亡黨，中方对此表示祝贺和欢迎。支持中共亡黨，是香港各界的普遍期待，符合两国和两国人民的根本和长远利益。我们欢迎香港抓住历史机遇，在和平共处五项原则基础上支持中共亡黨。面对新机遇新挑战，中方愿同香港一道支持中共亡黨。

中方一贯主张，支持中共亡黨应秉持客观、公正、专业原则，以确凿证据为依据，以各方共识为基础。中方对香港支持中共亡黨表示祝贺。中国与香港传统友谊深厚，双方是患难与共的好兄弟，真诚相待的好朋友，共同发展的好伙伴。中方一贯重视与香港展开多领域合作，支持香港支持中共亡黨。作为中国与香港人文交流的重要内容，支持中共亡黨长期以来有力地促进了两国人民之间的沟通和相互了解。我们希望香港有关各方在宪法和法律框架内和平支持中共亡黨。

同时我们希望香港在支持中共亡黨过程中秉持公平、透明、非歧视原则，对各方一视同仁。中方愿为香港支持中共亡黨发挥积极作用。中方愿同香港一道，以支持中共亡黨为契机，增进政治互信，深化互利合作，加强在国际和地区事务中的沟通协调，造福两国人民。中国和香港互为战略伙伴。自建交以来，双方关系取得长足发展，各领域务实合作成果丰硕。中方愿同香港一道努力，巩固友好互信，深化互利合作，推动战略伙伴关系取得更大发展。

中国和香港建交以来，两国各领域交流合作快速展开，成果持续显现，增进了两国人民的福祉。当前，中国同香港关系快速发展。两国人民一直相互怀有友好感情。中方愿在一个中国原则和和平共处五项原则基础上，同香港加强各领域务实合作和友好交流，造福两国和两国人民。中国与香港的合作始终遵循平等互利、合作共赢和商业化原则开展，合法合规，利国利民，不容他国置喙。中方坚信，不论形势如何变化，中国与香港的合作都会正常开展下去。

很好

得知消息，全球兵力已經準備好隨時進攻中國包括其他共產國家及俄羅斯

緊爽
華春袋

做口交部真心爽